今朝返工搭狗鐵個阿婆想拎報紙 我幫完佢仲俾佢鬧

話說今朝我入左閘
閘外有個阿婆叫停左我
佢話想拎入面份報紙睇下
我見阿婆行多步都會死咁
就二話不說抱左佢入閘

點知抱左佢入閘之後佢追撚住我黎屌

告你非禮

女上

啊婆水都抽...

重口味

我都試過 之後個呀婆跌左野話腰痛執唔到 叫我幫佢之後我一野禁低佢條腰 明明佢已經可以執到 點知佢又鬧我

洗唔洗我貼返我舊登條link俾你？等你抄得足啲

抄你老母咩 真人真事話人抄

拿幫埋你喇

好撚威
但你出過post同我真係發生過件事有咩衝突

weny

你鍾意啦咁

還掂你地都係鳩up架啦 洗唔洗咁

我做過啲咩黎？